［黨鐵春袋］大埔至火炭仲未通

尋日丟路軌 清完就行得
但今朝丟中電纜 到依家仲停
估計要收車先整到
如果東鐵日日停咁點算
好驚
上水至羅湖個段停
大陸西點黎掃貨呀